統計 有幾多人屋企停左電 電視訊號 上網

咩事都冇

停左其中一樣

網上爬斷左上網

我冇事 ,之前打風pccw我呢邊都成日斷

村屋？

冇電視

我都係

沒事兒沒事兒

村屋 3樣斷哂

收唔到電視

完全無嘢

中撚晒 屌你老母

無電視
上網用下停下丶唔穩定

電視得番奇妙
viutv,cctbb既台斷晒

hkbn上網斷

冇左電視訊號

Nowtv 有某啲台睇唔到

無電咪全中，無電邊有電視睇 wifi

網上行斷咗半個鐘

有冇人停水

邊區

lan線加notebook

fuck notebook 原來咁正

tvb睇唔到 viutv同奇妙電視就冇事

斷咗電話

機房停埋點搞

冇電視訊號

冇電視訊號冇wifi

電視冇訊號
電同上網正常

連手機都停上網點投票

開緊冷氣

村屋撚三樣都斷晒
啱啱先有返電有wifi

長沙彎 收唔到電視訊號斷

有人搶修?

停左上網

幾時先有番

同問 停左三個鐘

無電視

觀塘區 電視訊號 固網 流動網絡 全部正常

我都唔知
仲諗緊係咪供電不穩嗰啲

Nowtv睇唔到

斷咗上網

大埔

nowtv ok
netvigator ok
長沙灣

停咗水

斷咗上網Hkbn

斷網

暫時一切正常

瘋狂跳大制 全屋無電用

無停電但停水 屌

土瓜灣icable上網已斷

人地冇得睇無綫，我屋企反而停左有線訊號

停左車

上網同天線都係透過大氣電波發送接受，高樓大廈天台天線同接受發射訊號器實奶野
鄉村停電機會最大，市區最多電壓下降，但好快就無事（例如燈閃左一下）。中電港燈用underground cable 再加牛房派電，全部都密封；但鄉村用電線杆，一大風吹，好易short circuit，甚至吹斷

好似淨係得TVB個台冇事
J2 新聞台個堆都無左

開個窗咪有

馬鞍山停左三個鐘上網 仲未好翻

村屋撚 咩事都冇

得返cable同now

大埔 乜事都冇 屋企wifi pccw都冇事

乜撚都冇哂 村屋狗用梗數據

乜事都無

全部無事 屋企用室內天線
成層得我一家收到訊號,公共天線晨早吹爛咗

村屋撚 乜柒都停哂
由一點停到依家 好撚熱呀！！！

乜事都冇

咩事都冇

食水鹹水同電視都冇

我都係 放假都冇得用

有無巴打打到上去問

麗晶JJ，無電視訊號

有左digital tv
唯有睇netflix

村屋三無

有

村屋11 點停電到而家

公司用九倉乜事都無

和記上網得返幾mb

完全無事

只係最大風果時比較多維持1-2秒既爆格

屋企跳電

完全收曬皮dllm

有冇打去水務局問下咩事

全停 村屋停左4個鐘

停電12點停到宜家

無停電，但停水停𨋢

1700 vs 350

有成17% 都差唔多兩成人有影響

佢話依家打緊風 佢都唔知出面係發生咩事

咁唯有等聽日
你今晚冇水晚餐食咩

出去食?

訓醒都仲未有網上

冇返既同學請舉手🙋🏻‍♂️

屋企咩都冇停但部𨋢由上晏開始到依家都停緊
利申：住40樓

冇啦住村屋 食嘢要出好遠
啱啱先出去搵命搏咁買咗幾枝水

大埔村屋撚 數據博命

無線電視廣播收唔到
有線電視廣播、網上行寬頻服務照舊

停電 + cmhk 疾疾下

有無巴打hkbn到依家都上唔到網？

我

電視同上網都無撚左

巴打住邊區？

寶琳

Dllm 村屋11點停撚到而家
唔係有人搶修架咩

馬鞍山

錦上路而家先有番電
電話又上唔到網

係咪電線架塌左？如果係就唔要等幾多日

我都寶琳一早無左hkbn

鴨脷洲

好想上網

長期睇now ，除咗燈中午閃咗幾下

應該唔係 以往都冇停咁撚耐 就入夜都唔知點算
用電話search下wifi 一個都冇 附近應該都收哂皮

同你一樣

我老母公屋都成幢停晒

咁危險邊個用命博

有電
但全長洲斷食水（爆左主要供水喉，冇水入來）
屋企用4g router
csl台，每兩分鐘斷線一次

唔係話冇同情心 但唔係咩叫搶修呀 唔係服務範圍黎架咩

紅磡

一切正常

香港寬頻

無野

西環 HKBN朝早短暫斷咗陣
打上去話要第二日先恢復 但係幾個字之後又上得返

全斷
唔覺新聞有講

馬鞍山 HKBN 11點死到依家

我地4點已經知個食水兩三個鐘內會斷

錦上路，停咗3個鐘電

一撚樣

幾撚時先有番上網呀屌

HKBN 仲未有番

冇電

無電視，hkbn上網上唔到

早d訓
希望訓醒有

和記無事

屯門撚
乜事都冇 馬照跑舞照跳

停左七個鐘電

Hkbn 收皮

仲停緊電 點算

1700停電到而加，村屋

冇左wifi
data上網得 wifi就唔得 斷左幾個鐘 用緊3
點算

巴打住邊？

11點到依家 村屋

淨係睇到港台電視、奇妙電視

元朗區村屋仲停緊電

我得奇妙同CCTV

西貢 由12點停電停到而家

邊個無返學請舉手有咩分別樓主

成個病房冷氣壞左

手機好多人都冇事喎

邊間醫院

有啊屌
要落樓下攞水

唔喺度嘅舉手

停電 手機邊有電

有無人都係hkbn上唔到網

冇左無線 其他照常

尿袋囉 停幾日就話乜都冇姐

我阿 打左電話去 話要落左波兩個鐘後先搵人整..
有排

相比其他地方 其實香港真係好好
大部分人都唔會停水停電停上網

等落波先整，有撚排啦，打個風就斷上網
收又收得貴過人，但就廢果其他果d咁多

吹最勁嗰陣無事 而家先無電視

有無同我一樣係斷廁所水？

呢個真...
招早11點到而家都用吾撚到...

我已經上唔到五六個鐘了
電視又得奇妙睇到

電視咩都睇唔到
睇左成日now新聞

電會疾下疾下囉

停左全日，手機得番15%

exact7ly 我斷電纜

咩事都無

荃灣撚得有線睇

上網電視水電咩都無事

住深水步突然停水

停咸水

新蒲崗突然所有插頭無晒電 d燈反而無事

香港寬頻停左上網

你咁樣似電線入水喎

點解hkbn 咁多人都話唔得

淨係收到有線同奇妙

Hgc

投乜柒票丫，連登開個投票post都係得兩個choice可以揀，廢到

我停水

有冇人收到msg話沙田準備斷水？

Hkbn 幾時先整返好寛頻呀

知唔知幾時會有返水

念多左，個個都唔返，點清理？
唔好遲到！

仲未收到電視訊號

3都變咗3G 幾時比返4G我

頭先試過著返電箱for 插頭個掣
啪返著佢1秒後又斷過

入面入左水短路會即跳
可能外牆入水

半山 咩事都冇

管理處唔聽電話 仲要停埋lift

沙田 咩事都無

打去水務署嘛

一點半停電到而家

如果係咁既話 係咪除左等停雨之外 無其他方法解決

粉嶺睇唔到tvb....

hkbn真係好撚垃圾

香港寛頻
已經成日無得上網

hkbn啱啱唔打去128100都唔講維修進行中

TVB同VIUTV睇唔到。好大機會係發射站有事。

佢話咩維修進行中
Facebook又冇講 sms又冇 官網又無 喺打去CS先知

將軍澳 咩事都無

機樓有事嘅話，就成個地區都上唔到網

但大把人無事，都唔知係唔係見得少少人出事就唔撚整

佢淨係一句維修
咁起碼講下預計幾時搶修好 邊啲地區受影響都好吖 依家乜都無

問撚曬附近d friend到問，個個都無事

想睇延禧攻略但咩台都收唔到

投你老母票

我老媽都睇唔到

Mytv super可睇。

因為都未開始維修

8號波去維修，個員工有事邊個揹

我估耍住大家。

無廁所水

我唔介意佢整得慢 始終用家出面仲係未必100%安全 咁佢都起碼係fb 官網講發生咩事啦 依家乜都收收埋埋咁

停左廁所水

沙田 pccw上唔到網45分鐘

屌我wifi死咗你老母

Network 死左， 廁所水停埋

我真係屌你老味臭系 12點停電停到而家

粉嶺hkbn死左網，電視無，吊，無數據喇

正常 因奇妙用有線唔係收無線訊號

8個鐘斷上網 村屋

網上行，未去到完全上唔到，但好唔穩定

將軍澳 hkbn 上唔到網

一樣 網又上唔到 廁所水都無埋

我都停電，停電真係好煩

已經成日 我d數據倒水咁用，重要share 出黎比laptop

停水停電

我點左枝蠟燭然後fd子話好撚浪漫

元朗村屋，啱啱曾經有返電30分鐘，跟住又停過

乜柒都停晒

停左電十一個鐘啦

大埔村屋停左電好耐

元朗村屋繼續停電

有燈，微弱電力，風扇都開唔著

巴打邊條村 我都係咁

中電有排搞

Hkbn斷左網
手機變到咁

灣仔 咩事都無

屌你老母中電

4萬户停電

淨係收到奇妙 因為係icable 天線 viu 同tbb rthk 都收唔到

好彩奇妙星期日係最好睇 平時星期日都係開奇妙睇

icable 好順暢

絕對係 好多人都睇唔到 冇可能大家天線都出事

奇妙用地底光纖傳送，除非地震先會斷，否則有電就有得睇奇妙(前提係你果度收到)

老老豆豆 有線做左咁多年其實都鋪左香港8 9成大廈喇 成日見d 人話收唔到奇妙都幾奇怪

元朗村屋 今朝11點開始停
而家仲未有電

天水圍天盛撚
好好彩地有水有電 淨係停左廁所水
問左管理處話屯門果邊出左問題所以成個屋苑都冇廁所水

電視得港台同奇妙
要用app睇viu

錦上路停完電到停水

今朝10點開始停電，中電個電話到依家都未打通

元朗村屋表示已經停左成日電，上網時得時唔得
，我缸魚成日冇打過氣

咁我諗唔止你，係成個天水圍都有可無廁所水
利申天水圍撚屋企一樣停咗廁所水

我岩岩有番
岩岩廁所有聲老母仲以為係抽氣扇有事
巴打你屋企有未?

上水村屋仲未有

未

打過去Hkbn 佢話3號先派人整 聽日都唔知有冇得上喇

上網冇事 電視死左 (得返有線可以睇)

元朗村屋撚 停左十五個鐘電 終於有返電

我仲停緊，依家先有中電既人check緊

燈閃閃，電視wifi一格格

巴打住邊
我呢邊仲停緊 見唔到希望

橫州再入 元朗工業村嗰頭
焗左成日 太大風又唔開得窗
淨係得電話靠data上網先知出面點

一樣喎
原來有人整緊都好啲
好想快啲開冷氣 就嚟焗死

而家又落好大雨
成日冇電 做左成日古代人咁

屌我嗰邊仲要經常爆水喉
成日以為住緊第三世界咁
過埋今日真係可以入定部發電機

我都停緊電，真係訓都訓吾到

北區有無人停完電有番電？

沙田區，有返電了

電視 今日下午到而家都未有
非村屋非山非海邊

屋企同數據有咩關系

電視 83、85、港台收唔到 由晏晝開始已經係
之後無再試 唔知
上網正常

我住大埔電左15個鐘電都仲未有返....

粉嶺村屋下午一點到依家仲未有電，就焗死

TVB , viu tv全部收唔到
得港台同有線

元朗村屋仲停緊電

好焗

冇冷氣 焗到我痴線
好想喊 完全瞓唔到

太平 琴晚830開始停電到依家

琴日中午

訓醒都未有電，其實中電想點

錦田都係停梗

又唔敢開窗，焗到冇覺好訓，好攰

停左18個鐘

Same here....

邊度?，我灰沙圍仲停緊

大棠水蕉果邊
近幾年起果幾幢冇停，我地廿幾年前起果幾幢停到依家都未恢復

me2,我又係好舊果款嚟

希望收工返去有得開冷氣

新屋電線轉左地底?

大埔
所有野正常
係由琴日開始冇網上
hkbn

尋日上午 10號風

電視 有時會斷信號
手機網絡LTE 及信號 cmhk hkbn 3 間斷收到
家居網絡 pccw 正常
屋企有時會閃幾下，router 會重開，要等幾分鐘先上得到網

下午6點後

電視 完全沒有信號
手機網絡LTE 及信號 cmhk 收到但上唔到網
hkbn 3 無信號
家居網絡 pccw 正常

今日起身

所有野正常番

和記重斷緊
得返手機上網 csl 4g

村屋網上行無上網

仍然未有電，差唔多一日啦

尋日12點到依家都未有電
好熱呀！！！！

仲未有上網...hkbn...

DKLM 元朗村屋 停電停咗27個鐘

有冇粉嶺撚hkbn 突然上唔到，今朝仲用到，用用下斷左

有冇人宜家都仲未得

27 小時

元朗村屋 今朝7點有返電

長洲撚
3樣都無斷但係斷左水

上水撚斷電斷水29小時了

屌放棄北上算

你地有冇打去中電報告？

成條村都無，有人打咗成個鐘先有人聽話處理緊咁

有未？keep住1gb/s

最緊要佢知就得，可能太多戶唔夠人手搞

我正負都要評!

ching 你都用唔到?

我元朗灰沙圍斷左電成30小時，諗住收工返到來會搞好
，想打去中電問，打幾廿次都唔通，仆你個街熱死人啦

same here

依家都仲未打得通

打極都唔通 究竟幾時先有電呀

用到呀
不過1gb plan 跌到得返3 400 mb

仆你個臭街 幾時有電啊！

荃景圍
HKBN
星期日朝開始冇上網到而家，屌那星
打去約期要19號而先有人黎check

仲未有返

無事嘅，你們還有黨呀

Tvb仲未睇到，算點

30個鐘喇

咁應該係公共天線系統，接收TVB及及ViuTV 頻道段出現問題所致。

好慘 你地仲未有電

打電話問咗
最遲20先有

全香港20號先有 定你個區？
On撚9 比左錢冇得用 姐係佢一日唔整好 我都白俾上網費
依家連打上去都冇人聽 留言等佢覆 垃撚圾
尋日打上去仲好老定話一轉3號波就派人黎整 整佢老母咩 落埋波都冇人整

網上行我立即屌你老母三次，斷咗30鳩幾個鐘，CS又唔撚聽電話
住埋啲閪屋仲要坐埋窗邊先收得一格3G，想share hotspot 都唔得

收到LTE一早cut撚咗你喇臭閪
又撚貴又撚龜速仲成日跌速斷線

有無sales喺到，想開單留TG
轉會cut你老母臭閪

無左j2 明珠同無線新聞台

佢又冇講係香港定邊區

TVB 今日先睇得返.

屌佢老母，又話今日1159前會整好，到依家先講話要多兩日，垃撚圾hlbn，唔撚會再續，食屎啦

傍晚先收得返81-99
31-33公屋好似係跟有線網絡
得31-77睇

上個禮拜睇咗 “求生走佬family”

畀蚊咬到兩隻腳好痕，夜晚無燈睇都睇唔到啲蚊

38 hours .......

淨係無左81台

電視訊號 上網 都未恢復翻

我電都未有，你班仆街仲討論緊電視

買個8仔天線傍身，除非連發射站都吹爛埋，今次就算大厦天線吹壞，都唔會收影響。

網上行16號到依家都上唔到網......

我都係未有電 差唔多48個鐘 ，但係有人見到整緊，應該今晚會有啦

有冇問幾時黎整

星期日早上

仆街HKBN仲未上到網

足足一星期

PCCW線上CS不停copy and paste 同一句嚟覆，問乜都唔答，圖已cap，有無得投訴玩鳩佢

講緊你呀客戶服務主任 Sammy Kwong

佢reply d乜？

好抱歉您既情況, 請放心，我們已Inbox回覆閣下的查詢，並會繼續跟進閣下的情況，謝謝

很抱歉，根據系統紀錄顯示，閣下身處地區現時發生了網絡事故，我們的技術人員正在進行跟進，務求盡快恢復網絡服務，請您在稍後時間再試連線。不便之處，敬請原諒。

我哋都十分明白您嘅關注，受颱風「山竹」影響，部分客戶的家居電話或寬頻服務或受到影響。
我們的工程人員正在進行緊急維修，服務亦正逐步恢復中。
對於所帶來的不便，敬請原諒。

Hi Tyrion 我哋都十分明白您嘅關注，根據系統記錄，我哋嘅工程部已經收到相關嘅維修報告情況，亦已經安排同事跟進，敬請閣下耐心等候有關同事嘅維修。

btw 客戶關注組電話 -12022
mark 晒班撚樣名 屌晒你地老母撚狗撚得咁開心

中電指仍有七千多戶停電 更新：2018/09/18 13:20
颱風襲港影響部份地方電力供應，中電指仍然有七千五百戶停電，上水天平邨因為雨水滲入電錶房，令部份住戶停電，業主立案法團指因為要招標做維修，估計要一個月才能恢復電力供應。

上水天平邨部份居民去到管理處表達不滿，天祥樓十一至二十六樓，由星期日下午五時十號風球時開始停電，到現在仍然未有電，部份住戶反映無電嚴重影響生活，晚上要摸黑煮食，雪櫃食物全部壞掉。

據區議員了解，由於其中一個電錶房在風暴期間導致滲水，弄壞了電錶，令到部份樓層住戶停電，管理處發通告給居民，指十一至二十六樓居民供電系統受影響，已經招標做維修，會盡快找承辦商做工程，但估計仍然要時間，可能需要一個月才能做好。

一個月

hkbn

星期日朝早我部機著住可以因為電力不穩DOWN左四次
燈閃閃下

停電第三日 唔想番屋企

邊區啊清

元朗牛潭尾村 隔百幾米已經有電 睇倒都覺得灰

果度唔出其 太偏辟

打風個日都好正常

戈

終於有番電啦 係差條路同D垃圾
大車入唔倒 垃圾站爆滿緊